話要禮拜六入沙田果d入黎

我想問你地依家既目標係要械鬥定係要d乜野?
如果係要械鬥既話,以後禮拜六日唔洗再申請遊行啦
直接每人帶齊架撐,求其搵間警署開波
乜撚野五大訴求,缺一不可果d唔洗再嗌,直接叫打佢老母
連儂牆都唔洗再起,直接一堆人一齊守撚住佢,有人埋黎就打

如果唔係既話,唔講自己諗番d有實際作用既野做
唔係話佢話要去邊,我地就要去邊到搵佢地
佢要去邊關我地撚事,理系佢
當然,若果你係街坊,佢又打柒你,咁就唔好煩
狗實拉你放佢,俾個血的教訓之後就轉身走
當然亦唔好太重手
但要俾佢知道有代價

另外班機場撚可唔可以唔撚好再煩
上次有入去既都知道,有人已經俾人拉左
就算唔拉都要搜哂拍哂,你地知唔知幾多高危係連俾人查都可能即刻入到
你班弱智如果有入去就會知上次係真係有人俾人拉
而你地講到你地咁大條道理,咁堅持,又咁有恆心,就算佢趕都唔走
你已經係臭格入面啦
你無可能係到打字叫緊人入去
你班撚樣自己又唔柒去,又成日推鳩人去死
成撚日話春袋春袋
咁你一係自己做一次你所講既任何野,而你無俾人拉黎睇下
唔係你班撚樣咪撚再煩
如果係易無人入去咩?
你又提唔出一條可行既form又係咁叫人去,自己又唔撚去
你班冷氣軍師唔該收下皮

篇文打得長就有用？

反正罷買，全部唔出街，由班大肚腩福建佬佔領新城市

咁佢宣佈元朗打人你就入元朗,宣佈新界打人你又入新界,跟住隨時擺定班狗係到等你,一炮過拉哂

上次淘大我都有去呀,佢係入面拉人,我地咪棟撚哂係出面,一行緊就俾佢拉,佢拉人,你地係咪真係打狗先,係咪真係搶番d兄弟出黎先
唔係既我諗唔到有咩原因入去

依家執法變左香港人責任?

咁你唔滿意邊點

200流浮山果日又唔見你地出黎